---
date: '2001-10-14'
excerpt: Oui, le dossier sur Oxyd Online contient pas mal d'infos inédites et vous allez bientôt assister à une surprise dont christopho n'est que...
tags:
- solarus
title: Et comment ! ^_^
---

Oui, le dossier sur Oxyd Online contient pas mal d'infos inédites et vous allez bientôt assister à une surprise dont christopho n'est que partiellement au courant ! Le site est actuellement fermé mais nous laissons tout de même le dossier sur ZS à cette adresse : <http://oxydonline.free.fr/dos/zs.htm>

Vala

[Netgamer](http://www.zelda-solarus.com/mailto:net_gamer@hotmail.com)
